點解電腦版連登會窄左???

你老母

我都想問呀
連仔搞搞佢啦

設定->固定頁面寬度->off

thx bro